【又接？】盈翠六百呎千三萬，呎價近二萬

六百幾呎千三萬，呎價近二萬
青衣盈翠半島套3房

呢個屋苑點解咁吃香？

去中環二十分鐘，去機場都係十五分鐘，好多機司租

太平

同價錢真係唔會揀盈翠

買盈翠要小心 以前住過 勁多滲水

有無睇人地入面個景靚到咁

淨係睇標題？

有咩推介？

真又多斷電 斷電視 隔音又差 又多裝修嘈到死

呢個呎價唔會買長實樓

果時住左一年 廁所個天花濕足一年

六百呎六百幾萬咪算囉

個度最響朶唔是豪景灣咩？？

姆姆原來住青衣

都十年前啦

聽講行去地鐵站都要10分鐘？

你on9? I 10秒鐘咋

遠少少果幾座行去月台可能真係要5-6分鐘

一定係盈翠，真上蓋物業

因為盈翠未跌，買家想買，然後低價賣，造成樓爆

倒立行？

數學天材

買家想買做乜低價賣

有一個傻豬唔信連登仔話會樓爆

唔跟連登仔投資死路一條， 個個都勁過菲比斯

On9仔，有千三萬我去英國住三層house